大台職業劇嚟講 天涯俠醫真係完勝

飛到咁撚遠嘅非洲落後地方拍
又冇嗰種同個職業打飛機嘅感覺
仲有張家輝做醫生又係好正

我覺得係「唔～天氣不似預期」

首主題曲好正
如~~~深呼吸

心相近 愛愈近

兩套style都類似
都係台慶檔
點解迴響同收視差咁遠

林峰

十萬噸情緣呢

又有意義又有演技題材又新，首歌簡直係錦上添花

係「如心~~~呼吸」

未玩chok之前嘅林峯係幾討好

個陣12點重播晚晚追
唐寧

重播中

其實理論上而家啲合拍劇budget 仲多左 反而仲拍唔返呢啲大製作 淨係識得玩cg玩慢鏡同洗腦歌

啲配樂搞到睇 On Call 36 噉

呢啲大劇搵埋啲過氣人士寫劇本 劇情自然老鳩套